姜b我愛你

樓主你個名睇嚟都唔係好愛姜B

含著撚說愛妳

譚詠麟啲fans

有無食姜b chan?

食咗姜b